分手後斷絕來往

Spsp

話說我同我 ex最後都分左手，但就一直都有 WhatsApp 聯絡。中間食過一次飯，分手原因係佢放唔低 ex，所以想退一步大家做番朋友。比啲時間佢考慮清楚點處理我地關係。
依家問題來了，佢一直搵我傾計，但有時本身約左行年宵又話唔想出，之後放工又話累又淨。我最後 block哂所以WhatsApp Facebook 電話☎️。佢隔左一日打133來叫我唔好 block佢，想大家傾番計，中間又無啦啦話我點解唔做啲嘢令佢想重新追我，又話拍拖中間有覺得我唔係佢理想中既情人，又覺得我放唔低佢會解 block,我聽到之後好心淡。其實我講真仲未放得低，但我唔想再係咁樣比佢拖落去

Never see again

分手後做朋友
我做唔到

不如不見

不嬲屌到悶先分手㗎啦，仲SP
就嚟扯唔起啦

肉便器肉便器

同意
如果當初夠愛，就唔會分手
分得，就唔好再嚟多次啦

如果佢講得你唔係佢心中理想情人，何苦再糾纏

即係點樣啊？ 佢放唔低ex所以分手 但分左手又同你藕斷絲連？

係 做番朋友

以前日日見嘅人 突然有一日 從此以後都唔見 感覺好奇怪

你如果想move on可能暫時應該連朋友都唔好做播

但分手幾和平都有佢既痛處
我情願埋左佢 都唔想習慣佢

絲你地分咗幾耐先
我都有聽過可以聯絡番既
不過都唔係即時...

和平分手嘅話都可以做番普通朋友嘅
前題係對方都唔介意先做得番

事隔4個月先覆我既
係咪再發生啲咩事令你放唔低呀